Patrick sir 英文好啲定梁家傑英文好啲？

有無人知Patrick sir 藍定黃

藍?